係香港配鏡片 1.74 最平可以去到咩價位

700度近視 125 散光

上年配$180
依家左眼得返6成視力

180$